有時我會諗仲有冇00後識打速成倉頡

本身有幫人補開習 高初中小學都有
見到依家啲小學初中已經用拼音 屌你老母
有時仲要用手寫 用語音去讀啲字出嚟
諗返起我地細細個玩online game啲鍵盤手速
完全係唔識學到識 打字都已經性興奮

依家又寫撚埋簡體又盛 啲字搞到不倫不類
要部首又無部首 又勁難睇
有時見到啲學生要讀啲字出嚟就覺得好撚陰公
啲文化真係逐啲逐啲咁被侵略
仲個個話寫乜鳩簡體字
我由細到大都唔撚寫
一睇就頭暈身慶
根本係好撚柒 字啲美感唔見哂
其實自己想點 無人迫到你 但連自己都唔去做 就仆得街架啦

有時有啲嘢 你唔去自己開始做先 真係會慢慢消失